前線忠告

你落得場拉到一定計你非法集結 最高坐五年
暴動最高十年
襲警最高兩年
發左咁耐夢 好多人好似都有心理障礙去打狗
呢幾日已經好有進步
唔該你地唔好再背對住班狗跑
同埋要救人！！！！！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

push

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push 91見

91見

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

pish